［殘體字小心] 笑撚死 大陸廢青喝什麼珍珠化學水

香港人牛迫死了！
相反大陆废青们
只懂抖音 王者荣耀 吃鸡
翻墙偷看外面的世界
每天在想去哪里吃喝玩乐
喝什麽珍珠化学水
故步自封 活在自己的世界
你们看非洲猪瘟在中国失控 全国陷入猪肉荒了
消息封锁真的有够快
勇敢发言的 被捉回去

兄弟 谁人是废青们啊？？

牛逼死了，禾滴媽媽也

別怕, 你們還有鼠疫!

咱們有不食豬瘟肉的自由

［區選］藍絲散水運動，正式開始

消息封鎖了 冇人知道的

貓 狗

Fb直播live見到3毛5毛
就send依段出黎比佢地睇

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有

推下先